6月包圍警總果陣有警員喬裝成示威者衝擊警總，是否有可理懷疑係呢場運動入便警員假扮示威者煽動群眾？

推到畀傳媒朋友睇

推

有事例，佢地走唔甩

發問記得講埋事例，唔好畀佢地兜到